蓋清到底做左咩得罪銅軒

借我上位

蓋清你不如返膠登避下難先
出事都幾密